大家點克服第一次既痛楚

同男骨友拍左年半拖，仲未扑野
因為我真係好撚驚痛
同埋唔知點解我下面個構造有啲樣衰，所以好驚咁唔好彩同依個男朋友分左手，將來老公會以為我係老江湖
但我男朋友對我好好 乜都就哂我
佢最想要求都係依樣野，但我一直唔肯應承
可以點解決依個問題，真係完全克服唔到心理障礙

唔痛冇感覺

豁，豁出去

要分手就唔洗等成年半就係為呃蝦條啊嘛

上網見啲人話痛到落唔床

Me 60kg 153cm

互射算啦都要玩屎眼

有D人會痛 冇D人就冇咩感覺 睇人㗎咋
就算痛都唔會痛好耐

你男朋友都食得幾肥膩下

你個閪點嘅樣, 影比大家評一評

好似你咁樣

咁都叫肥
係呼要瘦到排骨咁先靚

咁都唔撚肥.....

俾佢開苞

唔好自己呃自己啦
我170 60kg都肥啦

我條女都係下面有D樣衰
但第一次係比左我

講真
有D介意 同埋開頭唔係好信第一次係我
反哂wo

153 50kg 啦唔該

我都係
天生深啡色 處都俾左男朋友
男朋友話我好緊

第一次真係痛到落唔到床 落到都行唔到
好似爆裂開咁

真愛

爆裂咁誇張